最近部 2015 13' MBP keyboard 同 trackpad 都冇反應，可以點搞？

有冇人試過？
係咪要換排線

換2018版

係時候換機啦